講分手嗰個係唔係唔會後悔？

我係被分手嗰個
講分手嗰個係唔係唔會後悔

係

唔洗有幻想啦, 通常都係諗得好清楚

分左一個月咋
冇幻想
係sad姐
估唔到可以話捨棄就捨棄
對方完全冇唔捨得
因為佢已經得到更想要嘅野

想知會唔會有人同其他人拍完
先後悔之前嗰個最好姐

無可能會唔後悔
話晒一齊過,開心過, 呢D回憶無可能一下子無晒
我諗佢都會係靜既時候諗起你, 但問題係佢諗起你唔代表佢一定會搵你

所以自己睇開D,識多D人好過

我係被分手個個我覺得我ex無後悔囉因為講得出分手，通常都係諗得好清楚 ，簡單啲來講姐係唔想同你一齊，唔再愛

分左手十年, 發現佢已經係劍橋博士
個一刻咪後悔

咪ff自己係最好嗰個啦
你唔廢佢都唔會飛你啦

無後悔，飛得好！

每個人總有夜靜獨處、空虛寂寞凍嘅時候
行過某啲地方
諗起同你去過某間餐廳慶祝生日
去過某個商場拍拖買衫
經過某個地鐵站接你放工
大時大節，街裡愛人一對對，IG個個放閃，但宜家得返自己一個
諗返起曾經一齊開心、幸福過嘅回憶，曾經自己都有人在乎同對自己好而覺得可惜，係好自然嘅事
當初Block哂你Whatsapp、Unfollow你IG，希望大家都有個新嘅開始，但亦已經好耐唔知你嘅近況，可能都會不時諗起「唔知佢宜家點呢？唔知佢搵到新對象未呢？」
但另一方面又醒起，當初點解諗左好耐，最後都要講分手
深知就係有啲問題係解決唔到，攰到都唔想再去試，或者係已經再無愛嘅感覺，所以都係放過大家，可能好似歌詞咁講「最動人時光，不用常回看，能提取溫暖以後渡嚴寒，就關起那間房」，而諗到呢到就知自己只係得閒得濟諗多左，於是去訓教，第二朝訓醒無事，繼續返工生活

會後悔
但係唔會返轉頭

利申：講分手嗰個

其實點解會

會後悔
但放唔到尊嚴搵番佢

唔後悔咪唔後悔囉
你自己唔可以搵到個更好？
你未放低姐
畀d自信先得架 明明佢飛你 覺得你唔掂
你去搵反佢 咪姐係話比佢聽你真係唔掂
放多d時間係自己到 無左女人你唔會死架

*男人

你描述得幾真實
除左佢而家唔係一個人
而係搵左其他人去代替我...

我係愛佢嘅人
而佢搵左佢愛嘅人

唔會後悔但會諗起你
始終你都曾經佔據咗佢人生嘅一小部份

No

咁就唔係叫後悔啦

我後悔呀

後悔同佢開始呀

Ok... 都可能會係咁

會後悔
但佢唔理我
同埋深知大家都唔適合對方

唔會後悔 但夜深人靜會諗起呢個人

係一定唔會後悔

唔會 都決定咗後咩悔
對每件做過嘅事都會後悔咁仲洗生活？